最近Netflav被問及CableAV是否與我們有關

重要聲明
最近Netflav被問及CableAV是否與我們有關，因為他們的主人最近接近我們。 因此，我們擔心CableAV的所有者(仙人)可能會誤導網絡用戶與我們的合作。

我們在此澄清Netflav與CableAV之間沒有任何關係，也沒有合作。

SAUCE:

仙人

咩中文黎？

你邊度鄉下？

真心定假膠？
啲中文唔順架喎

仙人上水澄清下

所以我先比膠佢